\chapter{Реализация подсистемы управления жизненным циклом}\label{Chapter:Four}
В данном разделе будет приведено полное описание реализованного функционала разрабатываемой подсистемы управления жизненным циклом НИР: классы и структуры данных, реализующих подсистему; интерфейс взаимодействия с ними (API); пользовательский интерфейс. При описании классов и структур данных предполагается создать полноценную документацию по использованию созданной подсистемы: помимо непосредственного описания функциональности и структуры классов, предполагается описание примеров использования.

\section{Документация к основным классам}

\section{API веб-сервиса}

\section{Описание пользовательского интерфейса}

\section{Результаты тестирования подсистемы}

\section{Выводы}